====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le bourg abandonné confronté à la perte d ' emploi (désindustrialisation , départ des services publics , carence des transports…) . — La ville historique étouffée par une surprotection patrimoniale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

